有無人會去南華會做Gym？

銅鑼灣個間
有點心動

我當初岩岩做gym果陣就係去南華會操，果陣驚大場有sales所以揀左南華會，操左一年先轉去大場。
好處：月費/季費/年費自己揀，冇人sell，去一排同啲人熟左可以請教下人
壞處：遠

想玩跑步機咋

落街跑啦

請問係幾錢？

幾平 80蚊一次 可以join會員 有興趣？

比人sell

咁去康文處啦

我嗰時三百幾蚊一個月，一季平均三百蚊一個月，一年好似平均二百幾蚊一個月
而家唔知有冇加價，你可以上南華會個網睇下

我都有留意
但奈何真係有d遠

how much

近屋企個d好貴